如果想租幾日樓有冇可能

拍野用
P.S 最好有浴缸

酒店

airbnn

Airbnb la...